 카드연체 한두번해요? 막으면 될거 아네요. 갚는다구요. 내가 돈 쌓아놓고 안줘요? 차라리 날 팔든가요. 열심히 살려고 애쓰는 사람 이런식으로 석죽여야겠어요? 안주고 버티면 어쩔건데요? 안받을려면 맘대로 하세요.
 알았으니까 쫌만 기다리세요. 아무때나 전화하지 마시구요. 
 뭐하냐? 나 환자다?
오빠, 이 바지 무지 잘 어울려. 딴사람은 안어울리는데 오빤 왜 이렇게 뭐든지 어울려?
울아부지한테 뒤지게 혼났다. 똥싼바지 입고 댕기냐고.  아아,  그래도 이 바지가 편하드라?
치질수술한 사람들한테 딱이야.  오빠 뭐 먹을래?
넌 왜 이런데서 만나자 그러냐? 나 이런 후진데 안다니는거 알면서.
오빠네 동네에선 젤 깨끗하고 좋은 집이야. 아파서 멀리도 못나가잖아.
그나저나 먹는것도 겁난다야.
아직도 아퍼?
딴사람들은 금방 괜찮다든데 난 왜 이렇게 오래가냐? 말만해도 아프다야. 아아.
